比人話生到哥斯拉咁既款，係好事定壞事?

好事 : 有霸氣, 威力強大, 能保護心愛既野
壞事 : .....!? 諗唔到缺點

冇人想你出現？

好心你幾廿歲人就搵啲正經嘢做吓 建設吓社會